［記者入］唔好俾阿蛇話會跟進就不了了之咗

睇返咁多日嘅記者會已經見阿蛇前言不對後語

多數之後果日唔會跟進，等佢不了了之

當然記者大議題好似721要追，其他問到阿蛇口啞嘅都要繼續追

唔好俾ER蛇走甩

記者加油

今晚七點見